《伊莉沙伯的夢境》

原來訓著咗…
「喵嘻嘻……」
點解個身輕飄飄?奇怪…
不時傳嚟一啲詭異嘅笑聲，周圍又黑沉沉，搞到我有啲驚…
屋企人唔見哂，出門口一睇，一個人都無，條街同啲車都喺空空如也
「嗄嘿…」

不知所措唯有返入房，好尖嘅眼珠，有少少得意嘅鋼爪
未回過神來已經 嘭 一聲，只見周圍都喺煙塵，地板上嘅三條爪痕
一隻黑貓仔擒住我，碌大對眼，驚訝地，慢慢地收埋隻爪，之後頭耷耳耷咁走咗

成件事太無厘頭，我不禁r一r頭…
但我竟然掂唔到我自己…即刻走出去搵隻貓睇下咩事
洗手間…廳…啊，喺廚房…

「唔…呼…」

有貓耳嘅女仔喺度暴飲暴食…
「er…請問…」
「點解會喺你?」
「吓?」
「八十二年啊…唉…」

佢繼續食唔鬼理我，過左一陣我忍唔住問佢發生咩事
「歡迎嚟到我嘅夢境」
原來每八十二年都會有一個受害者跌入死者嘅夢，死者要殺死一個靈魂先可以轉生
而受害者會留喺夢入面八十二年等待下一個受害者…
「點解你唔殺我?」
「你記唔記得好耐之前救過我?就餓死嗰陣…俾嘢我食」
「無印象喎…」
「都係嘅，因為發生喺一百年前…」
「我都未出世，你喺咪認錯人?」
「係你病死之前，我一路陪住你…我唔會認錯」
…
「咁我哋依加點算?」
佢沈默咗一段時間，終於開口
「我有方法令你返到現實…」
「係咩呀?」
居然可以死過返生，有少少抑制不住激動嘅情緒
「如果你有辦法喺死嘅位置引導出足夠嘅陽氣，就可以打通去陽間嘅路」
「陽氣…?」
「簡單嚟講即喺男性嘅精液…」
……
「咁你呢?可唔可以一齊走?」
「我一定要搵替身先走到，但我唔想殺你」
佢擰轉身話:「你都係自己走把啦…」
雖然真係好慘，但我愛莫能助…

「但我點樣整啲陽氣出嚟?」
佢困惑嘅表情暗示唔想再重複講過嘅嘢
「我知啊…但我好似空氣咁掂唔到自己，好難憑空整陽…你明架啦…又無…AV…」
「好…我幫埋你最後一次…」

似乎佢要幫我…加上佢鬼魅般嘅身材，赤裸裸喺我面前，好快我嘅巨龍已經硬哂…
我坐喺櫈時佢跪下來，雙手握住我巨龍，冷冰冰嘅溫度刺痛著我，
一個人存在喺空無一人嘅夢咁多年，可能佢已經無哂感覺
佢心不在焉嘅臉蛋，雙乳因為我按摩而上下擺動，太凄美了…

高潮嘅一刻，上方有種巨大嘅甪牽引力好似要…吞噬我咁
我望一望佢…幾滴眼淚跌落我大脾上，搞到我好心痛…
唔想，好唔想佢再孤伶伶留喺度…
「啊?」
我緊緊地捉住佢隻手，天空有道光將周圍染成白色，掁到睇唔到嘢…

當我再次醒來，我聽到…街道嘅聲音…
呠…有車駛過…
我急不及待沖落樓，四周圍跑
…

街燈下面喺氣羅氣喘嘅佢…光著身子咁望住我
我走到佢身邊，佢二話不說星我一把，再攬實我
「白痴!如果你返唔到嚟咁點算?!」
我摸摸佢頭髮，安心到唔再需要其他言語
我比咗兩條毛巾佢包住身，再拖住手喺城市中散步…
「你叫咩名?」
…
佢仰望天上嘅星星，笑住回答:「伊莉沙伯…」

整咗個blog，可以睇返以前啲故，得閒click入去睇睇，多謝支持